[急] 上甜品英文點講？

Fuck desert, piss?

May I have my dessert?

cream pie plz

suck my dick please

Up dessert

tim bun,ng goi

I want this, this and this

Angel mo like
Sheung tim bun la

desert, peace.

I go to school by bus

small two, where is my fuckin' desserts

Dessert, please.

Where is my fucking sweet

high class dessert

Sweet sweet

禾想要田品

Where is my little pussy